the last of the us2 宿命的決鬥 艾莉vs艾比!!

好睇

做乜

年度最差遊戲

幾好玩丫

俾左膠設計驚咪屎到咁lor